謝SIR講鐳射筆

講緊入電芯時，至少兩次